我認為狗公要比人爆春代

死狗公 知人地岩岩散撚左 即刻夜晚出黎join人地飲野 人地成班都唔識你 都好意思出黎join
join唔撚到就凌晨出黎同人吹水
人地散撚左兩星期就衝出黎flirt 死狗公
人地拍緊拖果陣又唔見你出黎搵人
散撚左 以為自己有機呀 死mk仔 行路柒下柒下咁
仆街啦你

Agger

祝天下狗公 生愛滋病